英文點先拎到3😞

搵唔到方向溫...
自問日日溫notes對住大量英文
但似乎都冇咩進步咁...
好想拎返個3呀

其實好多英文好既人都唔係話識曬d字 但係東估西估上文下理砌字方式咁又睇完成篇文了

第一件事
Google用英文 搵資料搵英文sauce
第二件事
睇youtube睇英文片 唔使一定係好學術果d 有人up英文就ok 前提係聽得明基本 好快會掌握到點估
第三件事
memes

最緊要當佢係一種打開新世界之門既鎖匙 唔好當佢係考試用

好難
利申17dse拎1

有無補習？
個人覺得英文係要由細到大浸出黎
好難一時三刻突飛猛進
如果時間唔多真係建議補習谷谷佢
自習好難有方向的
加油

同意 要浸

考2018?

我個女同學間小學英文好勁
之後中學唔撚溫書，次次exam，test屌打全班，但係佢得英文勁，英文仲勁過綜合平均分第一嗰個

我同佢同佢個妹出街，佢個妹whatsapp用英文，睇日本漫畫都係英文翻譯版
結論，從小要打好基礎

利申：Band 1中六，唔識英文

已經轉哂做英文mode
希望有用啦

it seems good for me to learn deeply in English
thanks for your advise

advise (v.)
advice (n.)

fuck my life

從生活入手 睇多啲youtube既外國節目 搵下有咩感興趣既
開埋字幕 唔識既字記低 查下 再背
學識點用隻字先係自己既
對writing speaking listening都好有幫助
同埋唔好怕講英文 唔好以為英文差就唔好獻醜 搵機會講多啲 但同時要記住一有時間就學下
利申 DSE 4 IELTS 8

same, dse 想好或者日常英文想好睇notes 都唔係好辦法。
我英文淨係睇外國youtuber 當娛樂，浸吓浸你就會儲到好多唔同area 嘅vocab
唔洗補習唔洗剩，5*

個陣aim 1 點知拎到個3

用得多咪有3
埋大hd用英文讀其實已經對你學英文有一定作用
你無興趣好難浸 可以試下loop paper3錄音既
買本reading 慢慢做下有得

利伸 -6 retake 2升3

睇readings,完

同埋我覺得金娜娜個堆英文note幾淺白
不妨down黎睇下

2升3
金娜娜 notes + 私補清 concepts + 定期作文操卷

作文背定format 或一大段有用既句子
唔好錯咁多grammar
Speaking扮下野都會有4
拉埋就有3

認真睇英文youtube係有用嘅
唔一定要睇咩教英文個D片(因為真係好_悶，完全係消磨緊自己對英文嘅熱情)
睇youtubers嘅打機片，生活片，雜談片，英劇美劇乜都得，最緊要係全英，同埋你有興趣
字幕就盡量唔好開喇，真係唔明就開英文或者自動翻譯個個啦

另外練好D grammar tense個D基本野，再練下D簡單嘅句式(難嘅學黎都晒時間，到時夾硬用用錯左仲樣衰)。到時簡簡單單作篇小學雞文，唔好比個marker捉到你有錯就得。

我會試下咁多位巴絲既方法架啦
希望拎返個3圓我中大夢

中大精算?

樓豬英文咁廢仲去讀商科
小心被quit u

唔好溫咁多書

英文有咩書溫

商科一個sem要做present嘅次數仲多過engine4年總和
樓豬肯定受唔住
入hku engine好過啦

我都想呀
但我冇讀physic

hku engine計分方法係英數+any3 wor
都唔駛要phy

唔係
一定要physic

cu engine唔駛
當然佢就

背生字

作文用晒SVO 同容易的生字，避免有錯

樓主有冇話邊份卷擅長啲
因為英文有4份卷
綜合會佔多分啲
而我個人覺得說話最易拎分
加上又容易練
可以試下集中操某一、兩份卷
靠佢地拉個3出黎

聽多d 英文歌

頭幾次唔睇歌詞，試下聽佢唱乜

之後先上網揾返歌詞，睇住嚟聽

.利申：dse 4

屌
重練啦

問我啦考撚左兩年都係3 屌佢老母

刷錯首抽
仲要玩hard mode game
真係人生已完

每份卷做少兩頁

攞d ielts書死鋤個6.5/7 番來

dse 3/4 如垃圾一般

主攻作文啦 卷三好難升

[/quote]
[/quote]

考說話前三日日日操兩三次 講多啲
Btw閱讀同綜合真係好難 呢兩份卷都2左
我同我啲朋友就係靠說話拎4拉條3出黎

留名等睇有人答 拎唔到5** 5* 5 4 2 1 u abs 果啲就會拎到3

我3323拉3

屌你老母

我3223拉3